[最新特發]C朗感激武漢肺炎！

最終球王只得美斯

1日蝗獁
1世蝗獁

乜嘢叫做 感激肺炎?